有冇人同我一樣,大脾同春袋中間好撚痕

成日R, 越R越痕, 但係都要R

咸咸濕濕郭富城晚晚R春袋

一唱又R啦

我呢幾日開始都係咁
但明明已經每日沖3次涼同日日換底褲

股癬

我一言難盡 忍不住生癬